{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008126",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 블루비치펜션&글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 客室にペットと一緒に入室することは不可能であり、摘発された場合、強制退室及び清掃費用50万ウォンが課されます。 キャンプ場内では爆竹や火薬の使用は絶対禁止され、指定された場所以外で喫煙すると過料10万ウォンが課されます。 客室内での過度の飲酒とか放歌高吟、または喧騒な行為などはご遠慮ください。そのため、夜11時以降はマナータイムが適用されます。 マナータイム中に他の客室で苦情の受付があった場合、強制退室されます。 客室内ではトーチのレンタルや個人グリル薪の利用が不可能であり、禁煙ですので外部ベランダや付帯施設をご利用ください。 安全事故は本人が責任を負うことになり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約および利用も保護者同伴なしにはできません。 客室予約状況は常に100%一致せず、重複予約が発生することがあり、先に決済された予約に優先権があります。 客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数超過のため入室不可の場合、払い戻しはできません。 当日予約後にキャンセルする場合には払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 特に18時以降の遅い時間に当日予約及び入室する場合には使用できないことがありますので、事前にご確認の上、ご予約ください。 21時以降の予約の件は100%確定予約を保障しません。 客室内ではIPTVとWiFiが利用でき、客室は禁煙です。 フットサル場とバーベキュー場があり、宿泊客のみプールを使用できます。 水泳帽はレンタルが不可能で、キャップ帽は可能で、救命胴衣は3,000ウォンでレンタルできます。 コンビニも内部に運営されており、フィッシングゾーンで釣りを楽しむことができ、釣り竿のレンタル料は10,000ウォンで、保証金は10,000ウォンです。 お支払いは当日のみ可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "爆竹や火薬の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、キャンプ場内では爆竹や火薬の使用は絶対に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "指定された場所以外での喫煙は過料10万ウォンが課されますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での飲酒や騒音はできますか？",
            "answer": "客室内での過度の飲酒や喧騒などの行為はご遠慮ください。夜11時以降はマナータイムが適用されます。"
        },
        {
            "question": "マナータイム中に他の客室からの苦情があった場合はどうなりますか？",
            "answer": "マナータイム中に他の客室からの苦情があった場合、強制退室されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内でトーチや個人グリル薪は使えますか？",
            "answer": "客室内ではトーチのレンタルや個人グリル薪の利用はできません。禁煙ですので、外部ベランダや付帯施設をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。また、未成年者の予約および利用は保護者同伴なしにはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の予約状況について教えてください。",
            "answer": "客室の予約状況は常に100%一致せず、重複予約が発生することがあります。先に決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室した場合の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室した場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後にキャンセルする場合は払い戻し可能ですか？",
            "answer": "当日予約後にキャンセルする場合、払い戻しはできません。キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "遅い時間に予約や入室することは可能ですか？",
            "answer": "特に18時以降の遅い時間に当日予約や入室する場合には使用できないことがありますので、事前にご確認の上、ご予約ください。"
        },
        {
            "question": "21時以降の予約は確定ですか？",
            "answer": "21時以降の予約の件は100%確定予約を保証しません。"
        },
        {
            "question": "客室内では何が利用できますか？",
            "answer": "客室内ではIPTVとWiFiが利用できます。また、客室は禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "どんな施設がありますか？",
            "answer": "フットサル場とバーベキュー場があり、宿泊客のみプールを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "水泳帽のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "水泳帽はレンタルが不可能ですが、キャップ帽は可能です。また、救命胴衣は3,000ウォンでレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "コンビニはありますか？",
            "answer": "はい、コンビニもキャンプ場内に運営されています。"
        },
        {
            "question": "釣りができる場所はありますか？",
            "answer": "はい、フィッシングゾーンで釣りを楽しむことができます。釣り竿のレンタル料は10,000ウォンで、保証金も10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "お支払いは当日のみ可能ですか？",
            "answer": "はい、お支払いは当日のみ可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 616,
        "QA": 881
    }
}